感情路自己揀

見港女成日開Post 屌自己男朋友廢

你自己揀嘅 怨得邊個

利申：太廢，冇女

推

即係你連廢都不如

利申：冇女

唔洗咁串既

佢又講得啱
好想比人帽下

好撚慘架俾人帽
利申：試過